事實證明Trump雖然係生意佬，但唔比面支共

當初幫Trump助選既五毛，影都唔見

當初我都擔心Trump會比奧巴馬親支共，而家放心好多

d人話係特登扮反面
之後可以攞多d著數

五毛話休想從支那身上攞著數喎，我覺似摟打多d

你都過咗嚟？ 呢度未有pm真係有少少唔方便

Trump個post又講傾電話又講買武器
似乎想話畀日韓台聽要多買美國軍備

因為台灣人有買廢鐵

歷史上都是知識分子最愛共匪

亞洲冇杖打邊有酒水撈

做得生意佬點會唔識講價
但如果以為佢真係會收支那皮就太樂觀
佢只係比以前d總統更加識搵支那著數

明顯係侵侵明白同中國開波既著數
點都多過一味對佢地釋出善意既多年回報

係班五毛 on99 唔識計數啫
將件貨拎番去美國制
所有 QC 都可以睇得緊啲
仲可以再賣貴啲補番制造成本嘅差價
順帶創造就業職位
比你中共霸撚晒成條南海航運線
但無貨可運，咪霸撚夠佢囉

Genzo 兄

有合作都大大聲同台灣總統講電話，而家邊個練邊個春袋先

未正式宣誓咪上網9up下囉
等出年會唔會180度轉去奶共

佢清楚搞政治唔同做生意

做埋美國總統，仲洗乜比佢鏈春袋

08年啦喎，有無得check吓撤咗資未？

其實睇Trump用乜人仲睇得多野，果時高登仔介紹睇既"百年馬拉松"作者白邦瑞Michael Pillsbury做左Trump幕僚就聞到來届美國政府會點撚支那，我真唔明上面有人話Trump又會返轉頭奶共

今時今日就算美國要同中國做生意，唔等如要畀面中國。而家邊個求邊個先？今時今日中國外匯出超，產品又貴又廢。而糧食，石油，高科技，中國有得唔靠美國？

知唔知支那人最鐘意就老作。
在自由市場中買左幾%股票，就講到自己入主左人公司。

上年又話買左 曼城隊波
其實只係有個細份股東賣左d股份比佢而已

支爆兄
睇埋佢上台先老定好d

佢最多都係做返 美國冇中國都會好掂

所以中國生意會照做，但唔會俾中國操控太多野

佢全世界都有業務嫁啦
區區一個地區叫揀住春袋？